［一幅圖］香港YouTube熱門page正式淪陷

500億會唔會吹太大

本身都轟炸咗喇

華為500億大單
李嘉誠：問過我、沒有。

向YOUTUBE REPORT假新聞啦

中國人用香港ip vpn，計咗落香港區到，之後d中國片上首頁，啱啱學識用youtube嘅老人家又跟住睇，惡性循環

中國人連娛樂都唔肯放過香港人

越自己呃自己，爆起上嚟就越大鍋，隨便佢哋啦